# Algoritmos Avançados

Repositório relacionado a disciplina de Algoritmos Avançados, 4º Semestre do curso Big Data no Agronegócio - FATEC Pompéia - Shunji Nishimura. Disciplina lecionada Prof. Me. Victor Ubiracy Borba.

## Conteúdo

Este repositório terá disponível todo conteúdo relacionado à programação da disciplina. 


### list.py

### matriz.py

### breadthf-search.py

método de busca em largura (bfs)

### depdthf-search.py

método de busca em profundidade (dfs):

